\section{Produkteinsatz}
\subsection{Anwendungsbereiche}
\name kann überall dort verwendet werden, wo eine Form des Mehr-Augen-Prinzips von Nutzen ist.
Primärer Einsatzort sind allerdings Unternehmen, da bei einer Vielzahl von unternehmensinternen Arbeitsprozessen das Mehr-Augen-Prinzip Anwendung findet, um Prozesse durch mehrere Personen abzusichern.

\subsection{Zielgruppe}
Die Mitarbeiter des Unternehmens lassen sich in \gls{Nutzer} und \glspl{Administrator} gliedern. Die Nutzer greifen auf das \gls{Frontend} zu, um neue \glspl{Auftrag} zu erstellen, Aufträge zu signieren und sich einen Überblick über den \gls{Status} der Aufträge zu verschaffen, an welchen der jeweilige Nutzer beteiligt ist.
Der Administrator kann im \gls{Backend} neue \glspl{Endpunkt} definieren. Für den Zugriff auf Frontend und Backend werden Basiskenntnisse in Internetnutzung vorausgesetzt.
Die Ersteinrichtung des \glslink{Webdienst}{Webdienstes} sowie die Nutzung der \gls{REST-API} erfordert umfassende IT-Kenntnisse.

\subsection{Betriebsbedingungen}
Das \gls{System} wird überwiegend in einer Büroumgebung eingesetzt. Das System soll rund um die Uhr wartungsfrei bei unbeaufsichtigtem Betrieb zur Verfügung stehen.
